呢排玩美股，個人都健康左好多

日日10點半就熄燈瞓教

放棄day trade

硬食左啦
個心好痛

一樣，無眼睇，又無錢溝，等運到

人生太短，槓桿要更大

晏晝SET定限價盤
夜晚就FULFILL咗, 冇眼睇

跌到冇眼睇

成左?